是靚午 定延狗餅

我老婆煮嘢食 是很正

牙魚亂入 很醜不了

俾印度佬hack咗？

鏡頭

非

放過我

老闆

是

米癲拉

二五？

我食個主人啲餅 都叫二五?

我midzy 榮耀會長宣布踢你出midzy會

我不嬲業餘秘撈once JYP個個都咁高質

不了